如果大家獲得可以24小時都唔訓既能力會點用

我會用來笑Dost weak

OT

Agger

瘋狂返工

返工

元天堂2

做物管

準時瞓覺，夠鐘就起身返工

讀書

大6人

係每日？定一日？
每日嘅話其實幾慘

OT囉
多咗時間又唔係多咗錢

即係唔會累?認真咁一定係打多份工

可訓可不訓

sleep is for the weak

返三工

天堂2真係30個鐘都唔夠

有乜玩

冇得訓好慘

返兩份工 供兩層樓

大家可唔可以俾d創意

朴A0😍會講，你就係雞❗️❗️
btw , rip

訓覺，訓醒返工。

比條女訓練到就黎有呢個能力